已經過左14日，有無人打左科興第二針

想問打完係唔係精神好左好多，好似食左大力菜，充滿力量？

自信心返哂黎，月尾準備升職

唔係第28日先打第二針咩？

28日後

打完
炒股靈感好左
精神飽滿左
對住葉劉都起到機

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

幫幫手推上熱門，用咗d 時間整合

月尾

科興唔係話14日咩？富必泰28日。

我講緊哩個28日後